90後多活動gp

有酒聚 飯聚 行山聚 影相聚 cafe聚 K聚 Camp聚
成日都有聚 講得出就有
開左gp 幾個月有班底 有男神有女神
想一齊玩就填form join us la！

入group又可以被狗起底了

希望多d絲打入gp
等我可以食多幾個

up

推

垃圾 5p mk